[Be united][光速和解] 手足間有咩誤會嘅 咪唔啱傾到啱囉 ！

少少碰撞姐 傾兩句就冇事lu~ hehe
聽日一定比廢佬放大呢件事 黑衣人內鬨之類

但大家唔好忘記我地係為同一個目標努力
唔好輕易推定手足係鬼先
我地寧放過 冇殺錯！

返屋企

呢個咩事，個畫面好有愛（非gay

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

背景：

現場目擊巿民受訪，解釋剛才事件，指自己橋上的隊友在用電筒指示己方位置時，不小心用電筒照到橋下另一隊人，兩方都較火爆發生少少推撞。他為自己隊友不小心照到他人道歉。
#蘋果

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

散水！散水！散水！

推

擔遮要考牌

關咩事

我以為係集中討論post